有無人覺得早霸王首歌好好聽

起身返工啦

早餐得隻蛋 加支鮮奶變營養餐

忙到冇時間 就當消滅咗個大肚腩

霸王硬上班 最少今日仲有工返

喺邊有得download 成首歌？

忙到冇食晏 建議你去驗下耳

識貨之人 有sammy!!!!!!!

Sammy揀野 正呀！

反碗面 食碗底